呢個世界真係無人可以陪到你幾耐...

始終到最後
好多野都係自己一個人面對
朋友傾傾下突然又無曬會消失咁
日日返工就好似死屍咁
好似最可靠都係自己 終於明咩叫無敵是最寂寞

同感

去到淩晨個d寂寞感就會湧曬出黎

所以如果屋企人對你唔差嘅話 好好對返佢地

我都唔知自己夠竟慣到未
或者如果我真係完全慣到我就唔會開呢個post

我將來會努力賺錢養好佢地

雞 全部都係雞

女朋友都一樣
六年感情話走就走
就係為左個垃圾on9 mk仔

慣左一個人
無論做咩都係一個人

但
好想有女朋友可以陪

屋企人會老正常會早走過自己
朋友亦唔會將來都可以一直陪住大家
愛情可能真係到最後係陪自己一世。
但要點搵岩人 希望佢珍惜你
同留住個個人就係一個問題

唉

所以呢個世界真係好多野都係自己面對
點樣走法？下個更好啦你值得擁有個更好既人我
巴打講黎聽下

已經去到做咩都可以一個人
呢d野強求唔到 巴打慢慢等啦 總會有個既

我也不想這樣

所以係咪唔應該咁依賴一個人

但呢樣野好難控制
當你全心全意你就會好依賴佢好想同佢做好多野..

去到最後 發現都係得自己一個面對所有野⋯

失去真係好辛苦
當你已經依賴左

[quote]慣左一個人
無論做咩都係一個人

我都係 永遠都自己一個 星期六日冇人約 悶到一個點 運動係唯一減壓方法